皇馬巴塞踢出真愛

巴塞有幾柒 我地皇馬柒多一倍比你睇!

手足唔好示弱
要有信心

3:3
踢到互射12碼